我個工人姐姐真係好盞鬼

(借朋友AC 開post)
話就有一日同弟婦傾湊仔經
弟婦就比我睇吓佢工人姐姐煮嘅野食相
專登整到好靚有晒卡通人物咁引囝囝專心食飯

咁我就forward 比工人姐姐叫佢參考吓
第二日lunch 佢就整咗send 埋相比我

我真係唔知講乜, 真係打咗個突
佢係咪想我個囝感受多啲母愛( . ) ( . )?
但係我又唔會係咁黑啫, 唔通係佢.. .. ..
屋企明明有黑色同白色菇
我問佢點解要用黑色
佢同我講話sharp啲.. .
我真係唔知講乜好 ( . ) ( . )

No sir no sir

咁你識做啦

問老公咩事

工人相？

加條腸放中間

啲茄汁暗示佢仲係處女？

想要咖哩雞

可能要倒轉睇？

工人姐姐單聲俾你聽
佢日日整呢味俾你老公食

sir sir 專心fuck啦sir

又好似係

又幾好笑

我覺得應該係一雙眼黎，上面果啲係頭髮

冇pink色食材丫麻

小心有m血降頭

性暗示

係咪調轉咗擺咋，仲撚恐怖

好明顯係眼黎

cls

我車！